移英華人：花二千萬移民後恢了！

罪名11. 言論及投票自由

即使在英國擁有投票權，其實都只能投工黨或是保守黨，兩個黨都各有問題。然後，對於英語這麼垃圾的他來說，言論自由是沒甚麼用。

咩concept，俾你又唔識珍惜，又唔鐘意，咁撚無用做咩移民，返去擁抱支國嘅懷抱啦。本性鐘意做夠係改變唔倒。

來源：新假期(Youtuber:Euroimmi)

露晒底 後恢

呃尻d廢老姐
講d似是而非既野班廢老會覺得好有道理

廢佬可唔可以留番喺香港頂住住個樓屎先，呢兩個月跌得太急

英文都唔識 拎去打靶啦

民主制度 唔只係話你選邊個黨 政府唔係高高在上 政府有嘅公權力都係來自國民 係要受到一定嘅制約 唔得亂咁嚟

恢復了

唔該做好你份工,唔係連五毛都冇

言論自由同空氣一樣，你有果時唔會覺得有用，無左先知幾有用

自己組黨參政

後恢了

英文又唔識 中文又唔識 死左佢先係最好既選擇

政黨政治通常結局都係得返兩三個主要政黨架啦
唔通獨裁政體又好好咩

對於英語這麼垃圾的他來說

對唔住 我罰炒20次

對於英語這麼垃圾的他來說，成為支那人是唯一出路

自己冇得享受就話冇用
呢啲人自我中心到呢

但係繼續留喺英國
學藍屍話齋幫英國人搵錢

兩黨都各有問題
廢話

仲唔返中國？

唔鍾意咪quit囉

英國國會有議席都唔止兩個黨啦

魁喙奎詼晦

咁呢個世界支那人多定係識英文嘅人多

選舉係用最少既social cost去化解社會矛盾，班廢老識撚咩
大陸無選舉，就用維穩費去壓住社會矛盾，所以維穩費可以貪仲會年年加碼

同埋其實英國仲有Lib dem SNP etc

其實英國唔止2個黨...

俾班廢老自己打下飛機咋嘛
話英國冇google map用都得啦

嘥咗個account啦

傻閪
你想投個D有冇人投係一回事
起碼你想投個D唔會俾人DQ同拉去坐監

我以為你條撚樣想講灰了
屌你老母

點樣先打到個恢字？

btw腥假期=白粉
用嚟墊煲底都仲得嘅

喺大陸唔洗諗投票，因為黨幫你解決晒

咁翻黎中國囉 屌你老母

寫得咁撚衰
個「悔」字樹心邊會跌左落去既

藍絲自己寫比自己既飛機文
無乜討論價值

廣東話拼音 我會學好啲打字啦

罰炒

對於英語這麼垃圾的他來說，言論自由是沒甚麼用。

睇左： 花二千萬移民後,灰了

對於英語這麼垃圾的他

呢個先係重點

咁既文化有撚二千萬咩

當lib dem死架？

一人一票真係垃圾制度
要有投票權起碼應該要有專上教育
畀呢啲人有投票權根本唔尊重受過高等教育嘅人

香港人經歷過苦難，會諗到好多方法突破困局。
反而外國好多覺得兩黨都廢就放棄乜都唔理嘅人

無投票權最好
好行唔送

恢
悔

支那語拼音都係hui

樓主五毛支那人嚟

廢老留大灣區等死吧啦

鳩假期一如以往咁垃圾 抄片又識抄 人地臨尾4:00打後果堆串小粉紅果堆一句都唔抄
睇果堆又弱智 抄果個仲弱智

你個名躝返去5p la

回中國吧 只有一黨 而且絕對偉光正
仲有一生人一次言論自由

咁後悔，快d返來香港啦⋯⋯

寫廿次都係錯
樓主平時返庇護工場？

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主支那人fc

如果英國差無97前嘅香港，咪玩啦

有幾弱智先會將投票權睇成只係有幾多個政黨畀佢揀...

仲弱智過有投票=有民主

恢你老母咩支那仔
自己開po露底

唔識英文唔知英國政治制度
死撚返香港做中國人算啦

以後出post錯一隻字就抄50次
我知錯啦 我返去會好好讀書
大家手下留情 屌細力啲

民主係制度,法治係精神

炒

原來之前移英要投資二千萬，家陣bno visa真係唔去就笨柒

自由同空氣都好過香港

但投 Lib dem 或 Green 咪等於投癈票，至少 brexit 呢幾年係

請回國學好中文：後悔

罰抄埋罰炒啦

houhui

其實係

本身沒言論自由 同佢講言論自由係沒用

返黎囉

咪又係死死氣係英國，屌你老母

咁純粹係Lib Dem唔爭氣，啲人咪投conservative，之前都試過聯合政府

咪又係選嚟選去都係嗰兩個黨先有得發圍,自民黨又唔夠人砌.

好無聊

你個人廢就去邊都廢架啦

講到大陸可以打開水喉飲水一樣 佢究竟去左邊.... 2000 萬都搞唔掂

咁死番去大灣區囉

加拿大班撚樣仲閪
十個有九個答唔出自己嗰區嘅MP
越有錢越賓周 得一個唐人街電話鋪嘅老細答到我
仲狂屌柒777

佢不嬲冇開 唔介意

當力數完多宗罪後，結局竟然有個神反轉。最後他轉用英文表明，以上的投訴並不代表他個人立場，他只是說出個人別華人對英國的立場，完全與他無關！英國是一個很發達國家，有言論、宗教自由，他為能夠生活在英國很自豪。

正解

咁不滿，自己組黨咪得囉

華人嘅核心價值

1. 口裏說不，身體卻很誠實

太監笑人賓州短，你支那結束一黨專制先話人得兩個黨揀

身體很誠實

中英文都唔識

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

你老母生左你出黎有無後恢?

明顯係樓主弱智

你令我諗起我以前補amath個老師話應該有大學學歷就有兩票，博士三票

5毛好撚鍾意作好長好長既文
對佢地果班有考過中國狗既試既人
成日鬥多字

當某些國家，會令到某國人千方百計都要移民去的。就証明没選錯了。

世界上政黨只有兩種，乜都做唔到，同乜都做得出，人類共性。

國係有組織咁派人去抹黑英國，踩低英國

Youtuber，東張西望.......

到佢返中國住果陣又嘈
然後，沒有然後啦

大眾雖然無知
但係奪取左佢地既投票權
就會令權力更集中係精英身上
低下階層冇投票權就冇得保障自己既利益
長遠發展落去低下階層只會變成奴隸
打個比喻換成身家過十億先可以投票
最後所有政策只會變成對有錢人有利
而且有讀過書都唔代表一個人有正常既思考能力 例如林鄭
要解決蠢人短視唔識為大眾利益思考呢個問題
跟本幾千年嚟都冇答案

記住你永遠係中國人

文盲？
後恢
罰炒
錯撚晒喎

同我抄「罰抄」50次,聽朝交比我

又後恢 又罰炒
識唔識字架大陸仔

死開啦，陸哩扮香港人

言論自由=英文

係邊個問題

鄭重道歉：
因為用廣東話拼音選錯咗字
後悔
後悔
後悔
罰抄
罰抄
罰抄
希望大家屌細力啲 我唔係支那狗
我真係知錯啦 我以後會好好讀書 學好啲打字

自己英文廢就話言論自由冇用有時間學下英文咪得

粵拼都係一樣

條片最後有講係反話笑鳩啲小粉紅架

我明白，我都試過用同音字手快打錯，個錯法係同用拼音差唔多

話你係大陸仔真係大陸仔
你知唔知你個寫法係簡體字寫法

你收皮未

收你地支那狗皮

其實連登仔有無諗過用得二千萬移民既人
仲會唔會理政事

當然覺得垃圾，因為條垃圾連英文都唔識就移民

同埋幾個星期前已經貼左上黎

文盲怪邊個

佢擺明同你講 我在個面住到唔理政治都得